老母日日都係到聽支那直播唱歌

屌你老母 老母日日都係到聽個d 支那直播女仔唱歌嘈撚到 仲要係咁同我講好聽 叫我睇佢 我望條女個樣膠撚到 仲要係好撚明顯整左容個類 而家仲要我老豆都聽埋 關埋房門都仲聽到 嘈撚到

煩撚到